Tämbatsel päiwal sai selle sullase Peter Posti palk 14 rubla hõbbedat temme perremehhe Jaan Goldi man kinni pantu. Nimmelt sai ütteldut Jaan Goldil, et temma ei tohhi mitte üks koppik tost 14 rublast Peter Postil anda, enge piap temma kiik 14 rubla koggokonna kohto kätte massma.
Pääkohtomees Jaan Purrik XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
